而家做uber點環境？

想用架7人車做下uber
而家做uber競爭大唔大？多唔多人call車？
有冇巴打做緊可以話我知好唔好搵？

ps: 架車uber black

我自己都成日 call uber 聽司機講做六，日都幾好揾，平日就差啲